<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Credit to Gabriele Mariotti for the ChangeLog Library:-->
<!--https://github.com/gabrielemariotti/changeloglib-->
<changelog bulletedList="true">
    <changelogversion versionName="1.6.1" changeDate="29. Feb. 2020">
        <changelogtext>[b]Die offizielle Entwickler Website für Averi Studios ist live![/b] Sie können
            über die App darauf zugreifen, indem Sie das Menü oben rechts öffnen und 'Entwickler
            Website' auswählen. Dort finden Sie wichtige Ankündigungen und unsere anderen Projekte, somit bleiben
            Sie immer auf dem Laufenden.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Die Liste der Verbindungen, Mitgliedschaften, Mitglieder, Residenzen und
            Einwohner ist jetzt alphabetisch sortiert.[/b] Dies hält die Dinge konsistent und
            erleichtert es Ihnen, in diesen Listen zu finden, wonach Sie suchen.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Das vollständige Changelog wurde jetzt ins Deutsche übersetzt![/b] [i]Vielen Dank
            an tostc für diesen Beitrag.[/i]</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Abstürze bei der Auswahl des Speicherortes wurden behoben![/b] Wenn Sie
            jedoch weiterhin auf Abstürze oder andere Probleme stoßen, wenden Sie sich bitte an
            averistudios@gmail.com.</changelogtext>
    </changelogversion>
    <changelogversion versionName="1.6.0" changeDate="9. Jan. 2020">
        <changelogtext>Unter der Haube wurden wichtige Änderungen vorgenommen, um den neuen
            Android-Richtlinien zu entsprechen. Das Öffnen der Seiten in der App kann länger dauern,
            insbesondere wenn auf deinem Gerät Android 10 oder höher ausgeführt wird. Wir entschuldigen
            uns für etwaige Unannehmlichkeiten, aber leider haben es die neuen Richtlinien von
            Android so gemacht, dass unsere einzige Option ein umfangreiches Umschreiben des Codes war.
            Die App wurde gründlich getestet, um sicherzustellen, dass sich alles genauso verhält
            wie zuvor. Solltest du dennoch auf Fehler stoßen, sende uns bitte eine E-Mail an:
            averistudios@gmail.com</changelogtext>
        <changelogtext>Du kannst jetzt Welten nach NextCloud sichern! Öffne dazu das Menü oben
            rechts und wähle "Sichern nach NextCloud". [i]Vielen Dank an tostc für diesen Beitrag.[/i]
        </changelogtext>
        <changelogtext>Einige Probleme in der deutschen Übersetzung wurden behoben.
            [i]Vielen Dank an tostc für diesen Beitrag.[/i]</changelogtext>
    </changelogversion>
    <changelogversion versionName="1.5.1" changeDate="7. Dez 2019">
        <changelogtext>[b]Deutsche Sprachunterstützung wurde hinzugefügt![/b] Die Sprache der App
            wird automatisch geändert, wenn du in den Systemeinstellungen deines Geräts
            ein deutsches Gebietsschema als primäres Gebietsschema festgelegt hast.
            [i]Vielen Dank an tostc für diesen Beitrag.[/i]</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Schnelleres und flüssigeres Scrollen auf der Auschnitts-Seite.[/b] Jetzt
            kannst du den unteren Rand eines Auschnitts mit nur einer Bewegung deines Daumens erreichen!
        </changelogtext>
        <changelogtext>[b]Bugfix: Gelöschte Ordner für Verbindungen, Ausschnitte und andere
            Unterartikelelemente verursachen keine Fehler mehr.[/b] Wenn du eine Reinigungsapp
            installiert hast, werden möglicherweise leere Ordner auf deinem Gerät gelöscht.
            Vor diesem Update würde dies zu Problemen führen, da ein gelöschter Verbindungs-Ordner
            (zum Beispiel) die App daran hindern würde, neue Beziehungen zu einem Artikel herzustellen.
            Mit diesem Update werden diese Ordner automatisch neu erstellt, sodass du dich nicht
            um das Deaktivieren oder Deinstallieren deiner Reinigungsapp kümmern musst.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.5.0" changeDate="13. Aug. 2019">
        <changelogtext>[b]Ein neues Theme wurde hinzugefügt: Chrome Gray![/b] Versuche es mit dem
            Nachtmodus zu kombinieren, um ein elegantes visuelles Erlebnis zu erzielen.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Menüs wurden neu organisiert![/b] Auf vielfachen Wunsch wurde
            [b] die Option "Welt löschen" auf die Seite "Einstellungen" [/ b] verschoben,
            sodass du dir keine sorgen mehr machen musst, ausversehen deine Welt zu löschen.
            Weltbezogene Optionen wurden ebenfalls von den Artikelseiten entfernt, um die Unordnung
            zu verringern.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Text und Symbole wurden verkleinert, um eine bessere Skalierung der
            Schrifteinstellungen Ihres Geräts zu erreichen.[/b] Sieh dir all den zusätzlichen Platz
            an, mit dem du jetzt arbeiten kannst! Wenn du die größere Textgröße aus früheren
            Versionen bevorzugst, kannst du diese über die Schriftarteinstellungen in den
            Systemeinstellungen deines Geräts wieder ändern.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.7" changeDate="13. Jan. 2019">
        <changelogtext>Möchten du uns helfen, zukünftige Versionen von World Scribe noch besser zu
            machen? [b][a href="https://goo.gl/forms/3VAhRuAajgBKmXyY2"]Hier[/a] kannst du jetzt
            die Benutzerumfrage ausfüllen![/b]
            Du kannst auf die Umfrage auch zugreifen, indem du das Menü oben rechts öffnest
            und "Feedback" auswählst.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.6" changeDate="25. Aug. 2018">
        <changelogtext>[b]Eines der Dropbox-Probleme behoben![/b] Dieser Fehler wurde durch ein
            ungültiges Dropbox-Zugriffstoken verursacht
            (ein kleiner Datensatz auf deinem Gerät, der Dropbox mitteilt, dass deine Kontoinformationen gültig sind).
            Wenn du einer der Benutzer bist, der von diesem Problem betroffen ist, fordert die App
            dich beim erneuten Hochladen zur erneuten Authentifizierung auf. In diesem Fall wird das
            alte Zugriffstoken durch ein neues ersetzt, sodass du deine Welten ohne weitere Probleme
            hochladen kannst.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Einige wesentliche Verbesserungen beim Hochladen von Dropbox hinter den
            Kulissen.[/b] Als Benutzer wirst du keinen großen Unterschied bemerken, aber sei dir
            versichert, dass die neue Upload-Methode robuster ist und Probleme künftig weniger
            wahrscheinlich und leichter zu beheben sein werden.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Weitere Fehlerkorrekturen für Dropbox werden folgen![/b] Die oben genannte
            Korrektur gilt nicht für alle Fehler, die Benutzer gesendet haben. Wenn du nach diesem
            Update immer noch Dropbox-Probleme hast, habe bitte etwas Geduld, da wir an einer
            Lösung arbeiten. In der Zwischenzeit kannst du uns helfen, indem du versuchst, das
            Fehlerprotokoll hochzuladen und es dann zu senden, wenn du dazu aufgefordert wirst.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.5.a" changeDate="19. Aug. 2018">
        <changelogtext>[b]Es wurden weitere Verbesserungen bei der Dropbox-Fehlerprotokollierung hinzugefügt.[/b]
            Wir werden weiterhin Verbesserungen an der Protokollierung veröffentlichen, bis das
            Problem beim Hochladen nach Dropbox behoben ist. Versuche daher, die App auf dem neuesten
            Stand zu halten. Wenn beim Hochladen nach Dropbox weiterhin Probleme auftreten,
            versuche es erneut und sende uns das Fehlerprotokoll, wenn du dazu aufgefordert wirst.
            Danke für deine Kooperation.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.5" changeDate="15. Aug. 2018">
        <changelogtext>[b]Verbesserte Fehlerprotokollierung bei Dropbox-Problemen.[/b] Wenn beim
            Hochladen nach Dropbox Probleme auftreten, versuche es erneut und sende uns das Fehlerprotokoll,
            wenn du dazu aufgefordert wirst. Je früher wir herausfinden können, was dieses Problem
            verursacht, desto eher können wir es beheben.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.4" changeDate="17. Jul. 2018">
        <changelogtext>[b]Verbesserte Sicherheit zur Einhaltung der F-Droid-Richtlinien.[/b]
            Die App wird in Kürze auf F-Droid verfügbar sein!</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.3" changeDate="15. Jul. 2018">
        <changelogtext>[b]Der Fehler, der einige Benutzer daran hinderte, auf Dropbox hochzuladen, wurde behoben.[/b]
            Wir entschuldigen uns für etwaige Unannehmlichkeiten, die dieser Fehler verursacht hat.
            Wenn die Probleme weiterhin bestehen, kontaktiere uns bitte unter: [i]averistudios@gmail.com[/i]</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.2" changeDate="20. Apr. 2018">
        <changelogtext>[b]Es wurde ein Fehler behoben, der verhinderte, dass die
            Dropbox-Fehlerprotokollierung auf einigen Geräten ordnungsgemäß funktionierte.
            [/b] Weitere Informationen zur Dropbox-Fehlerprotokollierung findest du in den Hinweisen zu Version 1.4.1.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.1" changeDate="18. Apr. 2018">
        <changelogtext>
            [b]Für Dropbox-Probleme wurde eine Fehlerberichterstattung hinzugefügt.[/b] Wir wissen,
            dass bestimmte Benutzer ihre Welten nicht nach Dropbox sichern konnten. Wir versuchen,
            dieses Problem so schnell wie möglich zu beheben, aber zuerst benötigen wir deine Hilfe,
            um weitere Informationen zu diesem Fehler zu erhalten. [b]Wenn du nicht nach Dropbox sichern kannst,
            gehe folgendermaßen vor: Öffnen das Menü, wähle "Sichern nach Dropbox" und warte,
            bis die Fehlermeldung angezeigt wird. Stelle sicher, dass "Sende Fehler als E-Mail" aktiviert ist,
            und tippe dann auf "OK".
            Wähle die E-Mail-App deiner Wahl aus und sende die angezeigte E-Mail.
            (Du müsst nichts bearbeiten oder eine Beschreibung hinzufügen.) Vielen Dank für deine Mitarbeit!
        </changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.4.0" changeDate="24. Dez. 2017">
        <changelogtext>[b]Fehlerbehebung: In dieser App verwendete Bilder werden nicht mehr in der Galerie-App angezeigt.
            [/b] Entschuldigt die Unannehmlichkeiten, die dieser Fehler verursacht hat! [i]Wenn in der
            Galerie weiterhin Bilder angezeigt werden, starte das Gerät neu. Wenn das Problem auch
            danach weiterhin besteht, sende mir eine E-Mail mit deinem Gerätemodell und der
            Android-Version an averistudios@gmail.com.[/i]</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Lesemodus wurde hinzugefügt![/b] Während du einen Artikel oder ein Snippet
            durchsuchen, kannst du auf das Brillensymbol oben auf dem Bildschirm tippen, um die Texteingabe zu deaktivieren.
            Auf diese Weise wird ein reibungsloses Leseerlebnis erzielt, ohne dass du dir Gedanken
            über die Tastatur machen musst, dass diese beim Blättern angezeigt wird. Um zur Bearbeitung zurückzukehren,
            tippe einfach auf das Tastatursymbol.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Welt / Artikel / Ausschnitte-Namen wurden umgebrochen![/b] Wenn ein Name zu lang ist,
            um auf den Bildschirm zu passen, wird der Text automatisch gescrollt,
            um dir den vollständigen Titel anzuzeigen. Freut euch, Langnamen-Enthusiasten![/b]</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Fehlerbehebung: Alle 'Umbenennen'-Dialoge haben jetzt die richtige dunkle
            Hintergrundfarbe, wenn der Nachtmodus aktiviert ist[/b] (anstatt weiß)</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.3.3" changeDate="28. Aug. 2017">
        <changelogtext>[b]Es wurde ein Fehler behoben, durch den Bilder nicht nach Dropbox hochgeladen werden konnten.[/b]</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Es wurde eine Bestätigungsmeldung hinzugefügt, die angezeigt wird,
            wenn versucht wird, eine Welt nach Dropbox hochzuladen.[/b]</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Die Hintergrundfarbe wurde im Nachtmodus abgedunkelt.[/b] Alle Fans von
            "Ube Lila" und "Rosenrot" können sich freuen
            -- ihr Müsst euren Text nich mehr länger im Dunkeln anschauen.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.3.2" changeDate="1. Jul. 2017">
        <changelogtext>[b]Auf das neueste Dropbox SDK aktualisiert[/b], um einen Fehler mit der
            älteren SDK-Version zu vermeiden.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.3.1" changeDate="30. Apr. 2017">
        <changelogtext>[b]Es wurde ein Fehler behoben, der dazu führte, dass Artikelbilder die
            Galerie-App überfüllten.[/b] Entschuldigt eventuelle Unannehmlichkeiten! [i]Hinweis:
            Dieses Update hat nicht funktioniert. Die richtige Lösung wurde in 1.4.0 implementiert.[/i]
        </changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.3.0" changeDate="24. Dez. 2016">
        <changelogtext>[b]Sichern nach Dropbox hinzugefügt![/b] Wähle beim Durchsuchen von Artikeln "Sichern nach Dropbox" aus,
            um die aktuelle Welt in dein Dropbox-Konto hochzuladen.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Die untere Navigationsleiste wurde deutlich verbessert![/b]
            Das kleinere und elegantere Erscheinungsbild schont die Augen und gibt Platz auf
            dem Bildschirm für alle wichtigen Inhalte der Welt.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.2.0" changeDate="16. Dez. 2016">
        <changelogtext>[b]Es wurde ein schwerwiegender Fehler behoben, der dazu führte, dass die App
            aufgrund fehlender Ordner an mehreren Stellen abstürzte.[/b] Ich entschuldige mich herzlich, dass
        so (viele) Benutzer damit Erfahrung hatten.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Die Suche nach Artikeln nach Kategorie wurde hinzugefügt![/b] Tippen Sie einfach
            auf das Lupensymbol, während Sie durch Artikel blättern oder einen Artikel zum Verknüpfen auswählen.</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Wenn Sie einen Artikel zum Verknüpfen auswählen, werden die Artikel jetzt alphabetisch sortiert.[/b]</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.1.1" changeDate="30. Sept. 2016">
        <changelogtext>[b]Es wurde ein Fehler behoben, der verhinderte, dass die zuletzt geöffnete Welt
            beim Start automatisch geöffnet wurde, wenn diese Welt während der vorherigen Sitzung umbenannt wurde.
            [/b]</changelogtext>
        <changelogtext>[b]Umbennen der Welt wurde hinzugefügt![/b] Geben dich jetzt mit einem
            beliebigen Namen zufrieden und lassen dich später von dem perfekten Spitznamen überzeugen.</changelogtext>
    </changelogversion>

    <changelogversion versionName="1.0.1" changeDate="5. Sept. 2016">
        <changelogtext>[b]Es wurde ein Fehler behoben, der dazu führte, dass Geräte mit Android API 21
            oder niedriger beim Öffnen des Bildschirms "Artikel erstellen" abstürzten.[/b]</changelogtext>
    </changelogversion>

</changelog>
